有冇地方有得買全新嘅舊model電話？

照計點都有貨賣唔去（？）

電訊商

幾正喎

點會有 100% 全新, 你諗吓一部從未開盒嘅機, 粒電可以擺幾耐唔會死 / 唔唔會漏電池液?

手機舖
深水埗

某C字頭拍賣網站

之前500$ 收左部未activate 既iphone 4s不過得淨機，無盒同配件,係facebook 既賣家到買

水魚

全新澳版機收藏用，點水魚法